與人不熟 開業兩星期結業

上年番西門町 ，o係街邊檔買左D燒生蠔黎食，覺得好好食，
忽發奇想，諗住番黎香港搵左3個fd夾股，搞檔黃店燒生蠔街邊檔。
誰不知，開業十天，佢地聲都唔聲就唔搞……灰爆！
是我問題還是現在d後生唔捱得？

唉 , 還借了舊同的冰箱用 , 結果第一天便燒熔了 , 他們又吾肯賠$

吾你老母臭系
返去讀多幾年書先啦成碌柒咁

又想借黃店之名食人血饅頭
抵死！

LOL

開左係邊到?得閒幫襯下

5會？

執左

咁都仲有右邊牙

西門釘燒野食個d街邊檔就見得多...但燒生蠔就真係未見過...

好耐冇見呢篇文

樓主好人經濟圈

屌你老冇 關你撚事？

問題在於你與他們不熟。

起底就知係假膠啦

我老友都搞過年宵，損手爛腳

潮文黎

樓主比人告暴動 樓主喺冷氣房玩分化

廿萬少年都唔識

與人熟唔熟都係兩星期執笠架啦

同個唔熟既人做生意
樓主智商有冇50

？

又撚新會然

泰哥輕度弱智

秒

講句普通句子都唔清唔楚

香港biden

唔計政見 覺唔覺得做男人做到好似鄭松泰咁 真係人生無憾

結論樓主比人搵笨 當買個經驗

新假期燈死咗？

樓主好多經驗

樓主搞墟市經濟

有個n字頭仆街冚家剷

n字哥就係比你呃錢

一見到燒溶冰箱就知係乜料

n字頭無個正常人

收皮啦熱狗

有幾多個

睇唔明
寫到1999

係咪比 新假期X蘋果日報聯手燈死左間鋪？

ssp yoyo有份果間

樓主比人告完暴動 再係冷氣房玩分化有咩問題

樓主有無$5 , 黨主席....

吾你老母咩 抵撚死啦
人開黃店你開黃店開到咁?

ps 如果要清盤，有會計師介紹

樓主清華畢業 學埋d拼音打法